法治已死既時候點樣制度內抗爭

人地隨便DQ你 你上訴 佢就用法庭搞鳩你
係咪等緊奇蹟？

制度外都係

已輸

真

[他山之石可以攻玉] 韓國戰線又一力作 [韓國資訊性節目講香港抗爭]